梁振英：What a joke?制裁咁少人？

梁振英在Facebook表示，點解制裁咁少人？

冇人制裁自己好唔忿氣

又係度刷存在感

翻譯：你地漏左我啊

港獨之父開到聲話制得太少人
要多啲

突個龜頭出嚟等俾人制裁？
不過唔好意思
中國同美國都覺得你冇價值
制嚟晒9氣

梁齊昕：收爹啦，屌我老豆！

佢算唔算勾結外國勢力要求制裁偉大既中央人民政府/香港特別行政區？

Fuck my father

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

可以整meme了：

When US Department of Treasury sanctioned 12 HK officials except CY......

CY:Am I a joke to you?

689 唔忿氣, 自己冇份係名單上.

班高官心諗屌你老母出少句聲啦

學埋晒維尼d衰野，欲擒姑縱唔撚識，剩係識加速一步到位?
以為美國得一鋪玩?

行會果班

核子手段

twitter戰線

條撚樣以退為進
驚俾大陸話佢係25仔

又扮唔驚

pin呢個

我呢

今晚張建宗一定訓唔著

：明明篤左咁多人出黎 點解得咁少？

689 likes

被制裁係一種光榮。

總加速師接班人？

佢真係唔識嫁啵

鋤大dee就梗係由細鋤到大

有冇人翻譯俾外國勢力知？

同埋搞分化, 涂謹申有份但專登唔提民主黨, 即係分化公文同民主兩黨果然係國家任務

你太廢 冇你份丫

USA：who?.jpg

幫緊你幫緊你

個廢老冇事就串柒柒
俾人制裁咪喊啊

得啦, 實有你份, 唔洗咁心急

分分依條撚樣就係25仔

覺得自己唔喺list上面好慘

港獨之父

犯黨安法喇柒頭

twitter

堅定流？ 定改圖？

其實隻中指表示咩，想插係佢老豆個屎忽度？

好耐啦

#黑警死全家

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

好撚快到你啦陸伯狗

舉手要join 嗎？